DNS污染調查

DNS污染調查

見到已經好多ISP Block咗

大家可以自由加入個list度
希望大家之前可以 double confirm eg 查一次google /lihkg

手機嗰啲多數用 ISP 自己嘅private DNS 所以要大家一齊搵

開錯台